毛孟靜表明民主派不會就施政報告見特首

民主派會議召集人毛孟靜表示，民主派較早前已經一致決定，不會就《施政報告》會見行政長官林鄭月娥，目前她與其他民主派亦未收到特首的會面邀請。

毛孟靜認為，林鄭月娥最近約見不同界別的人士之中，有關人士均傾向同一立場，正正反映她的施政問題。

毛孟靜說，民主派在6.12金鐘衝突及7.21元朗白衣人襲擊事件後，曾經要求過與林鄭月娥會面，但對方一直無回應。

條柒婆都龜縮唔見你啦

據了解特首下周與政黨見面 就施政報告諮詢意見

777又想閉門造車 所以毛EE落定閘先